有幾多錢可以係呢1-3年內移民？

除咗支那 邊度少支那人
邊度 筆直 性價比高？

台灣囉 跟蕭生冇死錯人既

我驚跟完燒山
燈死自己

寧為玉碎

其他星球暫時仲未有
地球己經被侵蝕